788已經被面神燈爆，5g夢係時候醒

Drop to1.36

中國人的5G夢 VS 麵咪媽的788

攬炒

又跌多2仙